（文長）我只係臭雞一名

曾經我有一個對我好好嘅男朋友，
好照顧我，好錫我，所有野都就哂我，為我付出好多好多，
我敢講冇任何一個男仔可以比得上佢。

或者人就係咁唔知足，
我一開始冇為呢段關係認真，
背住佢出去搵其他男仔發生關係，
成日上網識人撩人，
事後仲要若無其事咁對住佢。

到後來，我慢慢開始發現佢嘅好，
我開始珍惜呢段關係，
我學做一個乖嘅女朋友，
冇再搵其他男仔，好努力咁去維繫呢段感情，
呢段時間我地真係好開心好幸福，
每日見到佢就已經夠，
我以為可以同佢一直行落去。

但係有啲人就係死性不改，
之後我不段用藉口去見其中一個sp，
仲要講到我同呢個sp只係普通朋友，
東窗事發之後，我仲要同人地講係我男朋友小氣，
我冇幫住我男朋友，反而幫住一個sp講說話。

睇到呢到，可能你會覺得我好賤，
係，我的確好賤，
我唔明白點解自己要做出啲咁過份嘅事去傷害一個咁錫我嘅人，
我唔明白自己到底喺到做緊啲乜野，
我好後悔，好內疚，我好憎我自己，
如果一開頭我可以重視佢多啲，
如果我冇做啲咁過份嘅野，
我地真係可以一直好開心好幸福咁行落去。

我估樓下有好多人會鬧我係臭雞，
唔知道你睇唔睇到呢個post，
如果你睇到嘅話，
希望你知道，我唔值得你再為我流淚，
你一定會遇到個好好嘅女仔，
唔需要覺得可惜，
你望下啲人點鬧我，
你就會知道其實冇野值得你喊，
對唔住，我整到你個心好痛，
我好想去改好，我好想去彌補，
但係已經冇用，
唔知幾時開始你見到我就只會喊，
冇咗我或者係件好事。

「我最大的遺憾，是你的遺憾與我有關。」
肥寶，祝你幸福，
當發咗一場惡夢，
夢醒就要忘記，
多謝你。

I know

當e 到係Facebook?

又作文
男人做咩雞呀
你係咪痴撚咗線呀

對唔住，我知道佢有上連登，
我只係想佢見到，
煩到你唔好意思。

如果你前度見到呢個po嘅話，恭喜你呀同隻臭雞散咗

0分重作

小姐你給帽男朋友便算吧啦

話你臭雞都侮辱左雞啦
港女係咁上下賤ga la

屌你 垃撚垃 搵佢講番聲對唔住都要啦

你唔再係為自己而活
唔好浪費我既出現
記住最後一晚我同你講既所有野

你漏左 #mk

真係唔好問點解香港冇好男人

臭雞，係度打篇文諗住贖罪
香港有幾多人就係因為你呢啲臭雞變晒厹
其實你咁樣係度打有咩用
錯又唔敢認
到呢一刻，你都只不過係柒左又要攞光環嘅臭雞
唔撚識愛人唔好衝出黎柒啦

肥寶

做好男人既下場

死臭雞都唔足以形容你

篇文好似睇過咁

關我咩事